11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

港台消息指今天立法會會議取消
澄清：11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

Source: RTHK News